考古學家完整挖掘出龐貝古城快餐食店遺址

考古學家在意大利龐貝古城，挖掘出一間完整的快餐店遺址，店內的畫提供線索，了解當時普羅大眾吃些甚麼。

考古人員至今為止，在龐具古城內發現約八十處快餐店遺跡，但這間是第一間被完整挖掘出土的遺址，考古人員相信是一間出售熱食的店舖。店內有一個L形的櫃枱，挖有多個圓形，用來擺放盛載食物的陶罐。櫃枱前方畫有多幅畫，中間這幅描繪希臘仙女騎馬，跟魚共遊的情景。當時的人吃甚麼呢？

櫃枱前方繪上多幅畫，相信就是店內出售的食物，包括雞和鴨等。考古人員又在店內發現鴨，魚，山羊和蝸牛的骸骨，以及一副完整的狗隻骨骼，還有青銅製的湯勺，盛載液體的雙耳瓶，細頸瓶和一個載油的陶製器皿，現代食肆亦有使用類似的器具。

遺址目前仍未對公眾開放。龐具古城位於意大利那不勒斯東南部約23公里，約有一萬三千人口，公元79年因為火山爆發整座城被火山灰完全掩埋。

錯重點：做咗咁耐人先知蝸牛有骨

食狗肉

屌你老母？

屌你老母

咩黎？唔想click 入去

double may囉

*man

2個男人棍對棍

玩一次咪算
重覆又重覆

D畫好靚

其實係咪公共浴場嚟，一個個圈咪馬桶

考古人員又在店內發現鴨，魚，山羊和蝸牛的骸骨，以及一副完整的狗隻骨骼，還有青銅製的湯勺，盛載液體的雙耳瓶，細頸瓶和一個載油的陶製器皿，現代食肆亦有使用類似的器具。

意大利人公然違犯国安法，挑戰權威

香港人都舊年先知鳩有骨